大手購入牙籤弩同銀針 建立弩兵團

迷你連弩殺傷力高
操作簡單 又易收藏
真係好危險
所以千其唔好咁做

中國連弩兵

我叫你地唔好咁做咋

係大陸人細路玩埋d危險野，火影飛標插入頭骨，支那劣性

真係好危險架

順便係枝針落埋降頭

拮一拮愛滋病患者先用

建國時機到了

淘寶想買都買唔到了…

千期唔好射鳩拎住個喼周街躝果啲撚屌呀